請唔好再用銀行

所有銀行都受金管局管理基本上間間都奶共
停止用任何銀行服務
仲用銀行你就係死仆街死賤種奶共食屎狗

收爹啦食屎狗

hi奶共仔

個邏輯思想似乎出現謬誤：（1）因為我用銀行（2）間間銀行都奶共（3）所以我就奶共（？？？）

同樣邏輯：（1）因為我用蘋果機（2）蘋果機工廠奶共（3）所以我就奶共（？？？）

結論：你奶唔奶共唔關你用唔用銀行，係你本身係咪奶共人士。樓主你個statement似乎有d錯重點。

依家用中資 去食藍店就係奶共架喇,乜你唔知咩?仲活係以前?

樓豬應該係毅進仔

請用邏輯思考，唔係立場蓋過理性思考

你而家答你用蘋果都係奶共
仲有蘋果唔係間機工廠奶 係本身間公司奶
你舉既例子根本證明唔到任何野 鳩唔搭八
2所有銀行奶共2蘋果間廠奶共 構成唔到對比

捉鬼軍師

不嬲用開美金+月餅罐

我舉嘅例子係證明你邏輯上嘅謬誤，並非指出你論點上嘅優劣。

而發言嘅目的都非常簡單，希望大家可以重新審視價值觀：一個人奶唔奶共係取決自身、並非佢用d咩銀行/手機。

再講從論點好壞而言，你要所有人停止使用銀行，（1）從可行性睇其實都算係無稽之談，（2）作用何在？唔係應該善用敵方資源咩？（好似如果你有美心餅券，當然繼續用埋佢，唔好俾佢賺）。

曲線反對緊罷中資黃藍經濟圈

樓主户口得個幾毫子嘅窮閪
唔用都冇所謂啦

依家用中資就已經出面比人屌係奶共狗
搭港鐵 食M記
你知唔知?

.

請樓主唔好再用水 因為水都係大陸水
請樓主唔好再用電 因為d供電公司都係奶共既

唉，係咪出面做嘅野一定啱先？ 當運動本身無大台嘅時候獨立思考能力更重要。

By the way，電話無電記住唔好叉電，用中資電會比人屌。

所以呢個post咪反諷緊佢地

其實因為m記已經係100%中資 同埋不如支持下本土經濟、小店同黃店好過啦 咁我覺得真係好中意食既 照食冇問題既 不過希望可以食少啲當出少少力咁囉 同埋場運動唔知幾時完 而家算仲係高峰奇忍一忍口 展示我地既群眾力量同決心都好吖
不過有啲人又太過份一刀切既

利申以前2、3日食一次m記 近4個月食左一次only

高峰期*

唔明樓主有咩邏輯謬誤

連燈仔話：我用中資=幫中資賺錢=我奶共

M記可以唔食
銀行唔可以唔用擺喺屋企冇保障